成日個人都好冇精神 點算好？

就算訓得耐 夠八個鐘 都仲係覺得成個人好冇精神
我係咪有病？

唔好打丁

冇丁打呀

係咪好大壓力

做多啲運動, 好大幫助

又唔覺得大壓力 可能有無形既壓力我唔知

係咪夜晚唔好做運動 會訓得唔好？

大部份香港人都夜晚做運動, 大部份人都日頭返工

只要臨瞓前一個鐘唔好做就得

之前試過朝早五六點起身跑步 發現跑完過多陣係會好眼訓

做左好多運動都係咁

#me too

係咪有鼻鼾

平時唔係瞓覺時唔好係張床做嘢或者玩電話

起碼keep 一星期

有冇貧血？

唔知喎真係 但有少少鼻敏感

哈哈 ...

點解既

好難

冇呀

咁唔好撚講野啦 on99

我覺得係